應唔應該逼假黃絲臭kay表態?

14年原來係平行時空黎
依家只有唔敢出聲既臭k
吹雞去臭k ig新post屌佢

ig kaytse

唔好叫人表態 唔好叫人罷工 唔好叫人遊行

對佢好失望

逼完達gor又逼下個

屌你班黃絲狗 連登不嬲對靚女 雙重標準
bob賣倫敦金廣告就屌 我老公賣廣告就得

岩啊 連登人叫人罷工同遊行都係仆街黎

與其嘥時間批鬥人，不如做啲有意義嘅野
同埋佢有自由唔表態，逼佢表態同啲中資逼人去撑警有咩分別？

逼人表態就可以幫到件事？

仲要同罷工相提並論？

整死左達狗先

14年比臭k撚狗撚到你傻左?

達狗收左皮喇
到臭k

要啦屌
我地推得你上神枱, 就要拉返你落黎
BTW有無絲打可以翻唱佢首家明
近排D歌聽到首家明係佢把聲就嬲

逼就冇意思啦 反正佢表吾表態都吾重要 不如集中返主題係8月5好過啦

幫手吹雞推post去ig留言

唔想逼佢表態
但真係好失望
佢搵唔夠咩
為左五斗米折腰
佢以前隻碟係真係寫得非常好
家明 雞蛋與高牆 獨家村 同埋有唱撐起雨傘
但係今日呢
我算係佢fans
但感覺唔到佢係同路人
為幾個臭錢就出賣自己做沉默幫兇
我覺得佢同政府班人差唔多

咁就要幫幫手去佢ig留言

你都識講啦，「叫」人罷工同「叫」人遊行
用「叫」，係因為你迫唔到，因為冇一個特定對象

去到有特完對象，公眾人物
老屈唔表態就係假黃，共狗乜乜乜
「唔點點點嘅話，就乜乜乜」
代入返啲字
唔拎晒啲錢比我，就殺咗你
唔可以考試拎滿分，就趕你岀街
唔表態，就唱你係假黃絲
唔表態，就鬧你共狗
呢啲，叫威脅，叫迫

你哋土匪嚟嫁？

做撚埋d無謂野

this is 連登
達狗有咁既下場
臭k都一樣
好想聽臭k唱雞蛋與高牆

真 同罷工一樣 黃絲正仆街

佢黎緊演唱會 唔可以表態住
會影響老闆們
比少少時間佢

其實呢 你條attention seeker不如死返入波台啦

點解唔比時間達哥

無表態=藍？

衰撚過藍

理返主線好過啦

明明自己完完全全唔了解究竟點解岀開聲嘅人會沉默
憑乜野ff啲原因去屌人？
睇到自己幾咁重要，你只係同日本嗰個肥宅廚一樣嘔心
自己可能買過一兩隻cd就當自己係主人，個藝人要聽晒你話先合理
咁你哋同炸京阿尼條撚樣有乜分別？
同樣嘅說話，喺呢度講多次
黃子華，佢一直都敢言，佢唔岀聲，你哋會假設佢係黃陣
今日謝安琪，佢一直唱嘅歌講嘅說話，大家都聽過，佢唔岀聲，點解會假設佢轉咗藍陣？
佢同你哋之間嘅坑，係你哋割岀嚟嘅
有種你開個post，同全部連登仔講，你提倡廢「不割蓆不分化不篤灰」呢個口號，同人講，我哋靠你呢班分割撚可以打得贏

唔表態即係食兩家茶禮啦

人地都有好多考慮，唔係下下都要所有人表態，私底下可能有支持呢？

係山下面呀佢 佢都唔係同路人 點叫割蓆呀

唔比人哋喺座山嘅對面
你座山平面嘅？
唔係喺你旁邊爬就係喺山下？

佢到而家都無表態呀
以前上位果陣又出黎拎光環 而家為左錢忘記左搓心啦

對藝人有咩期望啫，佢地都係要錢要形象。你齋睇下以前viutv個袁澧林幾香港幾文青，依家？算啦

屌都廢事啦，好似達狗一樣，冇討論價值

追求自由既各位，希望你地要記得唔好侵犯他人的自由。

達哥唔出聲=以前借兄弟上位，已忘初心

舊登女神kay唔出聲= 人地要開演唱會唔好逼人啦

你睇過佢月結單同合約？
你喺佢經理人？
定佢肚條蟲？
你點解會知佢係為錢唔岀聲？
光環係你哋比嘅，你唔比，佢搶唔到
佢當年冇咁大壓力隨心所慾唱自己心聲，你係可以唔比光環佢嫁，你情我願，講到佢壓你咁
你有冇感受過佢嘅壓力
企嘅位置唔同，睇嘅野都唔同
你有乜資格去鬧你唔了解嘅事？

我認為要一視同仁，既然已經批鬥完達狗，
輪到舊登女神kay係好正常
之後子華神
所有唔出聲既我地都會一一清算

又玩批鬥 你好撚得閒？

你新黎嫁？呢到唔出聲表態即係唔係同路人呀
咁你講到佢為咩唔出聲未 我淨知無出聲係原罪

岩呀 女神kay接受伍公子洗禮啦

唔應該
有時間做下文宣好過

樓主不如講下逼死咗達哥同佢之後，會有咩得著

自由有代價架！

當大家都肯一齊去分擔，個代價就會變得可以承受。

但係，當社會上只有一小撮人肯出嚟，個代價就會顯得無比沈重。

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

唔好買佢演唱會

好撚叻呀
咁勤力係咪想拎光環呀

如果我清楚知道佢係想奶共而沉默我咪屌埋一份囉
政府一直都做得衰，今次我哋要糾正返
連登一直都有壞風氣，點解要繼續比佢盛行？